\begin{center}
    \section*{ANEXO Nº 2}
    \textbf{DECLARACIÓN JURADA \\ (ART. 52 DEL REGLAMENTO DE LA LEY DE CONTRATACIONES DEL ESTADO)}
\end{center}
    
    Señores \\
    COMITÉ DE SELECCIÓN \\
    \nomenclatura \\
    Presente.-
    
    \vspace{0.5cm}
    
    Mediante el presente el suscrito, \textbf{\representante}, postor 
    %Representante Legal de \textbf{\empresa}, 
    declaro bajo juramento:
    
    \begin{enumerate}[label=\roman*.] % Enumerar con números romanos en minúsculas
        \item No haber incurrido y me obligo a no incurrir en actos de corrupción, así como a respetar el principio de integridad.
        \item No tener impedimento para postular en el procedimiento de selección ni para contratar con el Estado, conforme al artículo 11 de la Ley de Contrataciones del Estado.
        \item Conocer las sanciones contenidas en la Ley de Contrataciones del Estado y su Reglamento, así como las disposiciones aplicables de la Ley N° 27444, Ley del Procedimiento Administrativo General.
        \item Participar en el presente proceso de contratación en forma independiente sin mediar consulta, comunicación, acuerdo, arreglo o convenio con ningún proveedor; y, conocer las disposiciones del Decreto Legislativo Nº 1034, Decreto Legislativo que aprueba la Ley de Represión de Conductas Anticompetitivas.
        \item Conocer, aceptar y someterme a las bases, condiciones y reglas del procedimiento de selección.
        \item Ser responsable de la veracidad de los documentos e información que presento en el presente procedimiento de selección.
        \item Comprometerme a mantener la oferta presentada durante el procedimiento de selección y a perfeccionar el contrato, en caso de resultar favorecido con la buena pro.
    \end{enumerate}
    
    \vspace{0.5cm}
    
    \fecha 
    
    \vspace{2cm}
    
    \begin{center}
    ........................................................\\
    Firma, Nombres y Apellidos del postor o \\ 
    Representante legal, según corresponda
    \end{center}